中共過唔過到2047？

因為見冇咩獨裁政權可以過到70年
蘇聯60年
國民黨掌權中國70年
大家擔心俾紅色勢力入侵不如擔心下一個政權好高過

蘇聯俾美國針之餘內部不和
民國俾日本打之餘內部不和
中美關係未去到蘇美咁差，畢竟蘇美係冷戰時期唯二嘅super power，頭號大敵。美國人普遍無咁重視中國作為對手。
中共內部都有不和，但唔知2-3個decades後又會發展成點，都好難講。

成個黨派都係皇帝啲人

依家開始根本就係同黨員鬥長命

除非淘寶作反 或者抖音網民起義

2047?咁比面呀 2020都未必過到

清朝270年喎

清廷夠係獨裁政權
仲要係外族入侵
但都維持 270年 歷史喎

所以樓主所言
歷史證據不足以證實

清朝係家天下，中共係黨天下

中共嘅存亡取決於佢地嘅gpa?

家天下先最獨裁
最獨裁政權
咁都玩到270年

黨天下
同家天下比，起碼比較去中央化

短則可以玩幾年玩完
但長則玩多300年有乜唔出奇

鐘意獨裁？歷史上既黨天下獨裁國家都過唔到70年，你不如用唐宋元明黎講？

Sampling data 太少
無法做準確預測